# Chinese (Traditional) translation for switchboard-plug-about
# Copyright (c) 2012 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2012
# This file is distributed under the same license as the switchboard-plug-about package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: switchboard-plug-about\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-07-24 22:20+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-09-06 10:13+0000\n"
"Last-Translator: Kisaragi Hiu <mail@kisaragi-hiu.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://l10n.elementary.io/projects/"
"switchboard/switchboard-plug-about/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.6.2\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-04-05 07:10+0000\n"

#: src/Plug.vala:45
msgid "System"
msgstr "系統"

#: src/Plug.vala:46
msgid "View operating system and hardware information"
msgstr "檢視作業系統和硬體資訊"

#: src/Plug.vala:62 src/Plug.vala:119 src/Plug.vala:120 src/Plug.vala:121
#: src/Plug.vala:122 src/Plug.vala:123 src/Plug.vala:124 src/Plug.vala:125
#: src/Plug.vala:126 src/Plug.vala:127 src/Plug.vala:128
msgid "Operating System"
msgstr "作業系統"

#: src/Plug.vala:63 src/Plug.vala:130 src/Plug.vala:131 src/Plug.vala:132
msgid "Hardware"
msgstr "硬體"

#: src/Plug.vala:64 src/Plug.vala:134 src/Plug.vala:135
#: src/Views/FirmwareView.vala:35
msgid "Firmware"
msgstr "韌體"

#: src/Plug.vala:65 src/Plug.vala:137 src/Views/DriversView.vala:19
msgid "Drivers"
msgstr "驅動程式"

#: src/Plug.vala:120 src/Views/OperatingSystemView.vala:218
msgid "Automatic Updates"
msgstr "自動更新"

#: src/Plug.vala:121 src/Views/OperatingSystemView.vala:252
msgid "Basics Guide"
msgstr "基礎使用指南"

#: src/Plug.vala:122 src/Views/OperatingSystemView.vala:259
msgid "Get Help"
msgstr "取得幫助"

#: src/Plug.vala:123 src/Views/OperatingSystemView.vala:273
msgid "Get Involved or Sponsor Us"
msgstr "參與或贊助"

#: src/Plug.vala:124
msgid "Get Support"
msgstr "取得支援"

#: src/Plug.vala:125 src/Views/OperatingSystemView.vala:266
msgid "Our Website"
msgstr "我們的網站"

#: src/Plug.vala:126
msgid "Report a Problem"
msgstr "回報問題"

#: src/Plug.vala:127 src/Views/OperatingSystemView.vala:292
msgid "Restore Default Settings"
msgstr "還原預設設定"

#: src/Plug.vala:128 src/Views/OperatingSystemView.vala:294
msgid "Send Feedback"
msgstr "傳送回饋"

#: src/Plug.vala:131
msgid "Device name"
msgstr "裝置名稱"

#: src/Plug.vala:132
msgid "Host name"
msgstr "主機名稱"

#: src/Plug.vala:135 src/Views/FirmwareView.vala:86
msgid "Restart to Firmware Setup…"
msgstr "重啟進入韌體設定…"

#: src/Views/DriversView.vala:20
msgid ""
"Broadcom® Wi-Fi adapters, NVIDIA® graphics, and some virtual machines may "
"not function properly without additional drivers."
msgstr "Broadcom® Wi-Fi 轉接器、NVIDIA® "
"顯示卡和一些虛擬機器可能需要安裝額外驅動程式才能正常運作。"

#: src/Views/DriversView.vala:25
msgid "No drivers available"
msgstr "無可用的驅動程式"

#: src/Views/DriversView.vala:26
msgid "This device doesn't need any additional drivers."
msgstr "這台裝置不需要任何額外驅動程式。"

#: src/Views/DriversView.vala:30
msgid "Checking for Drivers"
msgstr "正在檢查驅動程式"

#: src/Views/DriversView.vala:31
msgid "Connecting to the driver service and searching for drivers."
msgstr "正在連接到驅動程式服務來搜尋驅動程式。"

#: src/Views/DriversView.vala:51
msgid "Failed to install driver"
msgstr "安裝驅動程式失敗"

#: src/Views/DriversView.vala:52
msgid "Manually refreshing driver information may resolve the issue"
msgstr "手動重新整理驅動程式資訊可能會解決此問題"

#: src/Views/DriversView.vala:55 src/Views/OperatingSystemView.vala:194
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: src/Views/DriversView.vala:55
msgid "Refresh driver information"
msgstr "重新整理驅動程式資訊"

#: src/Views/DriversView.vala:56 src/Views/OperatingSystemView.vala:206
msgid "Learn More…"
msgstr "瞭解更多…"

#: src/Views/DriversView.vala:91
msgid "Failed to install"
msgstr "安裝失敗"

#: src/Views/DriversView.vala:92
msgid ""
"This may have been caused by sideloaded or manually compiled software, a "
"third-party software source, or a package manager error. Manually refreshing "
"may resolve the issue."
msgstr "這可能是因為側載或自行編譯的軟體、第三方軟體來源，或是其他套件管理員的錯誤所"
"造成的。手動重新整理可能會解決此問題。"

#: src/Views/DriversView.vala:156
#, c-format
msgid "Installing %s…"
msgstr "正在安裝 %s…"

#: src/Views/FirmwareReleaseView.vala:28
msgid "All Updates"
msgstr "所有更新"

#: src/Views/FirmwareReleaseView.vala:74
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: src/Views/FirmwareReleaseView.vala:83
msgid "Vendor:"
msgstr "廠商："

#: src/Views/FirmwareReleaseView.vala:92
msgid "Size:"
msgstr "大小："

#: src/Views/FirmwareReleaseView.vala:101
msgid "Estimated time to install:"
msgstr "預計所需安裝時間："

#: src/Views/FirmwareReleaseView.vala:129
msgid "There are no releases available for this device."
msgstr "沒有這台裝置可以使用的版本。"

#: src/Views/FirmwareReleaseView.vala:198 src/Widgets/FirmwareUpdateRow.vala:73
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/Views/FirmwareReleaseView.vala:201
msgid "Up to date"
msgstr "最新狀態"

#: src/Views/FirmwareReleaseView.vala:222
msgid "less than a minute"
msgstr "1 分鐘之內"

#: src/Views/FirmwareReleaseView.vala:226
#, c-format
msgid "%llu minute"
msgid_plural "%llu minutes"
msgstr[0] "%llu 分鐘"

#: src/Views/FirmwareView.vala:36
msgid ""
"Firmware updates provided by device manufacturers can improve performance "
"and fix critical security issues."
msgstr "由裝置製造商所提供的韌體更新能改善效能或是修正重要的安全性問題。"

#: src/Views/FirmwareView.vala:42
msgid "Do not unplug the device during the update."
msgstr "更新時請不要拔出裝置。"

#: src/Views/FirmwareView.vala:46 src/Views/OperatingSystemView.vala:482
msgid "Checking for Updates"
msgstr "正在檢查更新"

#: src/Views/FirmwareView.vala:47
msgid "Connecting to the firmware service and searching for updates."
msgstr "正在連接到韌體服務來搜尋更新。"

#: src/Views/FirmwareView.vala:116
msgid "Firmware Updates Are Not Available"
msgstr "韌體更新無法使用"

#: src/Views/FirmwareView.vala:117
msgid "Firmware updates are not supported on this or any connected devices."
msgstr "這台裝置及已連接的各裝置沒有韌體更新的支援。"

#: src/Views/FirmwareView.vala:119
msgid "The Firmware Service Is Not Available"
msgstr "韌體服務無法使用"

#: src/Views/FirmwareView.vala:120
msgid "Please make sure “fwupd” is installed and enabled."
msgstr "請確保「fwupd」已安裝並已啟用。"

#: src/Views/FirmwareView.vala:215
#, c-format
msgid "%u Update Available"
msgid_plural "%u Updates Available"
msgstr[0] "有 %u 項更新"

#: src/Views/FirmwareView.vala:219
msgid "Up to Date"
msgstr "最新狀態"

#: src/Views/FirmwareView.vala:227
#, c-format
msgid "“%s” is being updated"
msgstr "「%s」正在更新"

#: src/Views/FirmwareView.vala:310
msgid "Failed to install firmware release"
msgstr "安裝韌體版本失敗"

#: src/Views/FirmwareView.vala:331
#, c-format
msgid "“%s” needs to manually be put in update mode"
msgstr "「%s」需要手動切換為更新模式"

#: src/Views/FirmwareView.vala:340
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: src/Views/FirmwareView.vala:353
msgid "An update requires the system to restart to complete"
msgstr "需要重新啟動系統才能完成更新"

#: src/Views/FirmwareView.vala:354
msgid "This will close all open applications and restart this device."
msgstr "這會關閉所有開啟的應用程式並重啟此裝置。"

#: src/Views/FirmwareView.vala:362 src/Views/FirmwareView.vala:411
msgid "Restart"
msgstr "重新啟動"

#: src/Views/FirmwareView.vala:377
msgid "An update requires the system to shut down to complete"
msgstr "需要系統關機才能完成更新"

#: src/Views/FirmwareView.vala:378
msgid "This will close all open applications and turn off this device."
msgstr "這會關閉所有開啟的應用程式並關閉此裝置。"

#: src/Views/FirmwareView.vala:386
msgid "Shut Down"
msgstr "關機"

#: src/Views/FirmwareView.vala:401
msgid "Restart to firmware setup"
msgstr "重啟進入韌體設定"

#: src/Views/FirmwareView.vala:402
msgid ""
"This will close all open applications, restart this device, and open the "
"firmware setup screen."
msgstr "這會關閉所有開啟的應用程式，重啟此裝置，並開啟韌體設定畫面。"

#: src/Views/FirmwareView.vala:426
msgid "Unable to restart to firmware setup"
msgstr "無法重啟進入韌體設定"

#: src/Views/FirmwareView.vala:427
msgid "A system error prevented automatically restarting into firmware setup."
msgstr "由於系統錯誤而沒能自動重啟進入韌體設定。"

#: src/Views/HardwareView.vala:49
msgid "You do not have permission to change the device name"
msgstr "您無權更改裝置名稱"

#: src/Views/HardwareView.vala:60
#, c-format
msgid "%s memory"
msgstr "%s 記憶體"

#: src/Views/HardwareView.vala:66 src/Views/HardwareView.vala:350
msgid "Unknown Graphics"
msgstr "未知顯示卡"

#: src/Views/HardwareView.vala:81
msgid "Unknown storage"
msgstr "未知儲存裝置"

#: src/Views/HardwareView.vala:127
msgid "Manufacturer Website"
msgstr "製造商網站"

#: src/Views/HardwareView.vala:160
msgid "Update device name"
msgstr "更新裝置名稱"

#: src/Views/HardwareView.vala:180
msgid "Device name saved"
msgstr "已儲存裝置名稱"

#: src/Views/HardwareView.vala:274
#, c-format
msgid "Dual-Core %s"
msgstr "雙核心 %s"

#: src/Views/HardwareView.vala:276
#, c-format
msgid "Quad-Core %s"
msgstr "四核心 %s"

#: src/Views/HardwareView.vala:278
#, c-format
msgid "Hexa-Core %s"
msgstr "六核心 %s"

#: src/Views/HardwareView.vala:390
msgid "Unknown Processor"
msgstr "未知處理器"

#: src/Views/HardwareView.vala:463
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/Views/HardwareView.vala:518
#, c-format
msgid "%s storage (NVMe SSD)"
msgstr "%s 儲存裝置 (NVMe SSD)"

#: src/Views/HardwareView.vala:520
#, c-format
msgid "%s storage (eMMC)"
msgstr "%s 儲存裝置 (eMMC)"

#: src/Views/HardwareView.vala:522
#, c-format
msgid "%s storage (SATA SSD)"
msgstr "%s 儲存裝置 (SATA SSD)"

#: src/Views/HardwareView.vala:525
#, c-format
msgid "%s storage (HDD)"
msgstr "%s 儲存裝置 (HDD)"

#. Set fallback string for the device type
#: src/Views/HardwareView.vala:530
#, c-format
msgid "%s storage"
msgstr "%s 儲存裝置"

#: src/Views/HardwareView.vala:696
msgid "byte"
msgid_plural "bytes"
msgstr[0] "位元組"

#: src/Views/HardwareView.vala:698
#, c-format
msgid "%u byte"
msgid_plural "%u bytes"
msgstr[0] "%u 位元組"

#: src/Views/HardwareView.vala:705
#, c-format
msgctxt "format-size"
msgid "%u %s"
msgstr "%u %s"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:189
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:192
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:219
msgid ""
"Updates will be automatically downloaded. They will be installed when this "
"device is restarted."
msgstr "更新會自動下載。它們會在這台裝置重新啟動時安裝。"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:440
#, c-format
msgid "Built on %s"
msgstr "建基於 %s"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:459
msgid "System updates not available"
msgstr "系統更新無法使用"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:460
msgid "Couldn't connect to the backend. Try logging out to resolve the issue."
msgstr "無法連接到後端。請嘗試登出來解決此問題。"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:472
msgid "Up To Date"
msgstr "最新狀態"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:473
#, c-format
msgid "Last checked %s"
msgstr "上次檢查 %s"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:488
msgid "Updates Available"
msgstr "有更新"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:495
#, c-format
msgid "%i update available"
msgid_plural "%i updates available"
msgstr[0] "有 %i 項更新"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:506
msgid "Unable to determine number of updates"
msgstr "無法判定更新數量"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:512
msgid "Downloading Updates"
msgstr "正在下載更新"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:518
msgid "Restart Required"
msgstr "需要重新啟動"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:519
msgid "A restart is required to finish installing updates"
msgstr "需要重新啟動才能完成安裝更新"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:524
#: src/Views/OperatingSystemView.vala:538
msgid "Failed to download updates"
msgstr "無法下載更新"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:525
msgid "Manually refreshing updates may resolve the issue"
msgstr "手動重新整理更新可能會解決此問題"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:539
msgid ""
"This may have been caused by sideloaded or manually compiled software, a "
"third-party software source, or a package manager error. Manually refreshing "
"updates may resolve the issue."
msgstr "這可能是因為側載或自行編譯的軟體、第三方軟體來源，或是其他套件管理員的錯誤所"
"造成的。手動重新整理更新可能會解決此問題。"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:581
msgid "System Settings Will Be Restored to The Factory Defaults"
msgstr "系統設定值將還原成出廠預設值"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:582
msgid ""
"All system settings and data will be reset to the default values. Personal "
"data, such as music and pictures, will be unaffected."
msgstr ""
"所有系統設定值和資料都會重設回預設值。個人資料，例如音樂或圖片等，都不會受到"
"影響。"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:590
msgid "Restore Settings"
msgstr "還原設定值"

#: src/Widgets/UpdateDetailsDialog.vala:14
msgid "What's New"
msgstr "新功能"

#: src/Widgets/UpdateDetailsDialog.vala:20
#, c-format
msgid "%u package will be upgraded"
msgid_plural "%u packages will be upgraded"
msgstr[0] "將會更新 %u 個套件"

#: src/Widgets/UpdateDetailsDialog.vala:67
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#, fuzzy
#~| msgid "System Information"
#~ msgid "Operating System Information"
#~ msgstr "系統資訊"

#, fuzzy
#~| msgid "System Information"
#~ msgid "Hardware Information"
#~ msgstr "系統資訊"

#~ msgid "Suggest Translations"
#~ msgstr "建議翻譯"

#~ msgid "Updates"
#~ msgstr "更新"

#~ msgid "Check for Updates"
#~ msgstr "檢查更新"

#, fuzzy
#~| msgid "Updates"
#~ msgid "Updatable"
#~ msgstr "更新"

#~ msgid "Suggest Translation"
#~ msgstr "建議翻譯"

#~ msgid "GTK %u.%u.%u"
#~ msgstr "GTK %u.%u.%u"

#~ msgid "About"
#~ msgstr "關於"

#~ msgid "Report Problems"
#~ msgstr "回報問題"

#~ msgid "GTK+ %s"
#~ msgstr "GTK+ %s"

#, fuzzy
#~ msgid "Report Problem"
#~ msgstr "回報問題"

#, fuzzy
#~ msgid "System Settings"
#~ msgstr "還原設定值"

#~ msgid "Personal data, such as music and pictures, will be uneffected."
#~ msgstr "個人資料，例如音樂、圖片等，則不受影響。"
